﻿# Домашнее задание к лекции 2.1 «Создаем клиенты и сервера используя модуль http»

Существует сервис генерации секретных ключей на основе имени и фамилии пользователя. Документация: http://netology.tomilomark.ru/doc/#api-ND

Необходимо реализовать собственный сервис, который будет принимать от пользователя параметры (имя и фамилия пользователя). Затем на основе, полученных данных получать секретный ключ от сервиса netology.tomilomark.ru и возвращать пользователю ответ с параметрами:

Формат ответа: json-строка

Тело ответа: три параметра (имя, фамилия и секретный ключ)

Пример:

{ "firstName": "Mark", "lastName": "Tomilo", "secretKey": "w45wdgwe5r235rqwefdsg" }

Сервис необходимо реализовать на языке Node.js. Допускается использование только встроенных модулей (http).